[毓民炒車系列] 國台辦:挺韓國瑜訪港 民進黨不願面對一國兩制的成功!

高雄市長韓國瑜上任後首次訪問香港和澳門，獲安排與香港中聯辦主任王志民和澳門中聯辦主任傅自應會面，但遭到蔡政府全面圍剿，對此，中國國台辦旗下的官網「中國台灣網」力挺韓國瑜，批民進黨不願面對一國兩制實踐的成功。

中國國台辦旗下的官網「中國台灣網」，刊出《民進黨為何如此挑剔韓國瑜港澳行？不願面對一國兩制實踐的成功？》文章，指出韓國瑜的港澳之行成果顯著，採購合約超過34億元，毫無疑問是相當成功的，但台灣一些綠營人士，還是本能地加以政治解讀，多有挑剔批評「抹黑抹紅」。

文章指出，港澳回歸後的發展進步是有目共睹的，台灣不少人對港澳的一國兩制是有陳見、偏見、甚至是惡意的。眼見為實，看了就知道。（即時新聞中心／綜合報導）